{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017577",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 동반 풀빌라펜션"
    },
    "text": "同伴ペンションはペットと一緒にできるペットペンションです。 またプールがあり、愛犬が思う存分泳げる環境を整えています。 愛犬と一緒にプライベートな時間を過ごしたいなら、プールビラ客室内の個別プールをご利用ください。 ぬるま湯は30度で無料でサービスしています。 もし予約を逃したなら、ぬるま湯で運営されている屋外プールもありますので、ご心配なく。 うちの子の健康と清潔さまで守りたいなら、愛犬のケアルームを利用してみてください。 同伴ペンションだけの特別な付帯施設でスパ、シャワー、プールとケアルームを全て無料なので、ご自由にご利用ください。 同伴ペンションは小型犬2匹まで入室可能で、8kg以下の小型犬のみ入室可能です。 ペット同伴の客室をご利用いただくと、ペット備品である排便パッド、犬用タオル、犬用救命胴衣が提供されます。 メゾネットタイプの階段が急なので、犬は必ず抱いて登らなければなりません。 プールは全客室で利用でき、愛犬と一緒にいるプールで、愛犬に配慮して使用してください。 手軽な服装で可能で、水深は70cmです。 プールは5月1日から11月30日まで運営されます。 駐車はペンション内に駐車スペースがあります。 周辺にはドゥミル渓谷があり、散歩や登山を楽しむことができます。 ペンションの周辺にはセブン-イレブン加平ドゥミリ店とリフレッシュコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "同伴ペンションでは、ペットと一緒に滞在することができますか？",
            "answer": "はい、同伴ペンションではペットと一緒に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "同伴ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、同伴ペンションにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室では、個別プールを利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラ客室では個別プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯は何度ですか？",
            "answer": "ぬるま湯は30度です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールも利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "同伴ペンションにはケアルームがありますか？",
            "answer": "はい、同伴ペンションにはケアルームがあります。"
        },
        {
            "question": "同伴ペンションには何が無料で利用できますか？",
            "answer": "同伴ペンションでは、スパ、シャワー、プール、ケアルームの利用が全て無料です。"
        },
        {
            "question": "どのサイズの犬が入室できますか？",
            "answer": "同伴ペンションでは、8kg以下の小型犬が入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の客室を利用すると、どのような備品が提供されますか？",
            "answer": "ペット同伴の客室では、排便パッド、犬用タオル、犬用救命胴衣が提供されます。"
        },
        {
            "question": "階段はどのような形ですか？",
            "answer": "同伴ペンションの階段はメゾネットタイプで、急な形状となっています。"
        },
        {
            "question": "プールはどの期間に利用できますか？",
            "answer": "プールは5月1日から11月30日まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはドゥミル渓谷があり、散歩や登山を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺にはセブン-イレブン加平ドゥミリ店とリフレッシュコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 481
    }
}